聽講 鏗哥 今日被 曾俊華 點到陀陀另

帶鏗哥遊花園

鏗哥好波

ching ho ball